突然好多鬥黃pr針對黃店

Block左就得 唔好覆

但係有班人要同佢嘈下
其實唔理佢自己就收皮

黃店淘寶轉賣五倍=幫到手足 不分化 唔好鬥黃
黃絲淘寶自用= 屌你老母五毛 PR 狗 藍絲 港豬 負評>Block上一頁

注返
渣哥唔係黃店